呢個宵夜啱唔啱心水？

大約搞4分鐘

正評：會食
負評：餵狗

Wtf is this shit?

蛋加芝士咋

狗也不屌

嘔撚返我個美味宵出嚟
樓煮陰濕到

本身想買燒賣但懶得落街
搞到我食唔到美味嘅燒賣
聽到你嘔覺得個心舒服咗
點解呢幾句嘅字數啱啱好

攞個包皮夾隻蛋都po出黎

想人支持我拎去餵狗

利甲：狗

有冇諗住精加芝士 你射篤精落去煮仲好過你用蛋煮 有更多豐富蛋白質健康呀